由食環署一月已準備讓6個火葬場運作看林鄭的有組織屠殺後生仔毒計

'而食環署按政府1月公布的應變計劃，準備讓6個火葬場24小時運作'
'料可由現時每日火化約140具遺體增至約500具料可由現時每日火化約140具遺體增至約500具'

如果真係推算死過萬人, 有咩可能唔封關
根本就係想輸入瘟疫引起混亂再趁機殺人

香港警魔輪姦完人個女再殺人全家
事後咪講全家染瘟疫身故,特快燒屍連搵林法狗造假都唔需要

食環班敗類一月前已獻計滅絕反送中後生仔

如果真係推算死過萬人, 有咩可能唔封關

呢句真

關又唔撚柒封，想點鳩樣呀

所以浮屍少左

可能係為死好多中國病毒武漢肺炎作準備姐.

當你諗嘢仲黑過中國人而不自知嘅時候,你已經係一個中國人鳥.

我假假地都係國民黨後人

中共諗咩點會諗唔到

到時燒死哂全部連登仔，香港就末日啦！

你仲係咁天真善良嘅話死個時唔好問點解

P牌 block

你當人睇唔出你有古怪

用咩輸入法ar大陸仔

燒屍有無限每次燒一條？會唔會一條正屍夾一條失蹤屍一齊燒？

鬼國就係夾住燒
求其筆少少粉入比家屬

咁你不如去庇護工場，嗰度啲人諗嘢好簡單

Push